搵巴絲教Stat同rm course

價錢內議 , 教大學2字頭course
Telegram:

有冇範圍？

Telegram 講喇

2301 ？

2301 2315果啲year 1都讀得掂啦

反而3字頭果啲就......